偷影無罪

如果影嘅嘢係我平常視線見到嘅，點解唔得？我只係將我平常眼見到嘢記錄低。

即係影大波妹有乜問題？我對眼已可以睇到，點解影你就唔得？

告遊蕩？都on撚9。

唔畀人影但畀人睇，依個乜道理？

你咁撚叻你影上來比大家睇啦撚樣

理性討論下啫。

啲女唔會報警話畀人望住對波，但可以報警話畀人影對波。乜道理你話？

Google完除左遊蕩罪 仲有「破壞公眾體統罪」唔知真定假 不過遊蕩罪睇返真係好易入

留名學野

要入你大把法例可以用。

但點解我正常視覺見到嘅嘢只係影低就畀人拉？

根本唔合理。

屌你老味幾多歲呀?香港影男人唔犯法，你又唔影

根本香港法例多重標準是常識吧。

明星醉駕守行為，你又試吓囉

你咁講無得講啦⋯⋯雙重標準⋯⋯即係好似如果差佬話打㒱就打你，根住就話係咁架啦一樣。

我支持你